[年經] 一人一套精彩打鬥場面既動漫

我先
Fate/Stay Night Unlimited Blade Works

雖然故事線唔算好突破, 但D畫面真係

無皇刃譚
星際牛仔

學姐vs焰

少女與戰車

班 vs 凱
無得輸 你話我火影撚都咁話

一拳超人冇得輸

火影忍者

幫我撐10秒

大總統最後個場打鬥

---------此post已完----------